岩岩發夢 個朋友收到呢個電話同埋msg

打左幾次比我朋友
我朋友從來無見過呢個號碼
同埋佢無去過物資站

大家有無收到呢類野？

利申： 夢見